====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui nous intéressait , c ' était cette échelle d ' un million d ' habitants qui fait de ces villes des « métropoles » par leur étendue , leur pouvoir d ' attraction , leurs connexions à l ' échelle nationale et internationale tout en proposant aussi les qualités de « petite grande ville » , par la proximité immédiate de la nature , de la mer ou de la montagne .
Tokens having emotion: [ intéressait ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéressait ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

